marvel霸權 令人作嘔

1世人1套都冇睇過

希望keep到餘生都唔睇

憎英雄片同所有大美國主義賣弄特技cg片

淪落人我就睇2次

有冇人同我差唔多？

係 最撚叻係你啦

利害

清泉

寧願睇粵劇特朗普都唔撚睇復仇者

覺唔覺得要特登話俾人聽唔睇復仇者聯盟、對MCU無興趣、一集都無睇過既人好瑰麗脫俗，簡直出淤泥而不染？

#社會嘅棟樑

我都冇睇過
要睇咁多覺得煩所以冇睇

on9一集都無睇過
利申有睇spiderman、ironman

Ching好型，現實一定溝死女

係因為度度都充斥實在頂唔順

酒徒我真係書同戲都有睇

金庸我又真係冇睇過但又未到作嘔

我都無睇過
但覺得唔需要去踩低佢
用咁多年 咁多人力物力去拍
我覺得應該要用尊重態度嚟看待

覺唔覺得連個名都要改做復仇者聯盟、對MCU有深入了解、睇套戲都要大肆宣揚既人好緊貼潮流，簡直係潮流小先鋒？

#潮流教主

但香港95%戲院場次俾哂佢

that's why I only watch DC movie

係lor , 媽否最撚好睇

Ching又係你，我都入左媽否教，你呢？

揀得呢個期上既戲都知自己咩料架啦，
呢個禮拜都係得Avengers上之嘛

Marvel 都冇做過啲咩
係啲人認為唔睇唔得咋嘛

型到！ 樓主好叻

即係我都好支持樓主上星期咁有心叫人去睇淪落人
但你咁樣踩鳩Marvel真係做多咗
依家確係有呢個需求先開咁多場俾套戲
又唔係Marvel渣支槍迫啲戲院咁做
霸乜撚嘢權

咁同地產商話有需求所以唧牙膏式天價賣納米樓有乜分別？

你試下其他戲開唔開到咁多場囉

樓主好型溝死女

唔識你

地產商囤地壟斷
Marvel霸左d咩資源?

樓豬好型好有主見啊，唔隨波逐流嘅人現實一定溝死女啦

樓主講自己無跟風睇啫你地又使唔使句句骨起晒鋼？

不過我都無睇，但我唔會開post講

連登最撚多依啲傻閪 成日以為自己好撚特別 咪又係見有人開始反marvel跟住自己隨波逐流又開始反

一句令人作嘔就否定Marvel咁多年黎嘅努力，
冇睇唔緊要，唔鍾意唔緊要，但你po出黎唔好覺得人地屌你錯

好型棍子

樓主好型，如果依嗰世界多啲樓主依啲人，咁大美國主義既英雄片一定唔會係咁多嗰國家咁成功，美國佬諗住用依啲充滿大美國主義既打英雄片思想殖民我哋，根本同中共用啲打飛機片洗腦自己國人一模一樣，樓主請繼續堅持，你同我一齊抵抗Marful既決心終會獲得回報

....

其實係迪迪尼努力多D
Marvel只係佢地其下一個題材
其實Marvel漫畫好多以前係美國都有D非主流 下下俾DC漫畫壓住 好似以前大台壓住亞視咁
但迪迪尼係好識做生意 今時唔同往日
利申：都睇過十幾套Marvel

又來啦，踩英雄片踩美國主義差賣弄cg，又只係針對踩marvel
好心啲對家fans唔好咁肉酸啦，認自己係fans真係咁無面咩成日喺度扮中立屌marvel

利申 2邊fans

最柒就係就係人哋話dc有深度，自己就話有深度嗰啲人

嘩 樓主好型啊
好想幫你含撚

今次多左連仔fans

所以香港電影搞唔起，新人入行流失快，就係有樓主依班二元對立撚

兩套都有睇，兩套都好睇

淪落人我睇咗兩次
Endgame我都睇咗兩次
唔同片種都有佢值得欣賞嘅地方
點解唔可以用相同眼光看待唔同電影？
樓主根本偏見多於欣賞電影

有幾個同事都係同樓主同一看法！
而佢地都係死毒撚a0/a1自以為看透世事既傻鳩

勁！24號未完都睇左兩次end game

Sorry lor

我同事8點買飛睇一次
夜晚去睇包場第二轉

無人想知你有冇睇過呀
屌你老母

樓主應該真係一套都無睇過，否則唔會講得出大美國主義
Cap America先係最反政府

Marvel電影無可否認未來一定成為經典 你亦不能不服人地將最虛幻既漫畫拍成最多人睇既電影